世紀難題，點先算拍拖

無你份

唔扑過野都算拍拖？

連登仔原來冇人拍過拖